覺得識砌機既人好有魅力

認真
一直都覺得識砌機小哥哥好有魅力
將一堆零件砌成一部電腦
之前有諗過學砌
但係發現自己點學都係一竅不通
依家連清塵都唔識

我識砌高達，咁有無魅力？

毒撚正啊

識埋砌機仲有魅力

佢地好勁

清塵係拎風槍吹架有好多人懶叻結果自己吹死塊版
砌的話 塊塊底版同機箱唔同 有易有難

你係咪講緊自己

連風槍都冇

正常唔會有 不過吹塵加膏依啲野 其實自己都做到
吹塵=吸塵機+塵掃
加膏=加膏

識砌女先係真男人，毒撚砌機行埋一邊啦

唔知拆開部主機會唔會搞到虧左
我上次見到主機外部既窿有好多塵
抹抹下有火花出現

外部窿易搞好多你咪拎把油掃 對住垃圾桶掃出黎
火花你係咪無啪電源？

我果陣見到勁多塵
嚇到我即刻拎濕紙巾黎抹
連電腦都未熄...